你 最近還好嗎

I am fine and you

間唔中經過既一啲地方 餐廳 先發覺同你呢三年黎經歷左好多野

狄更斯是漫畫嗎

I'm fine thank you and you?

最近 近乎沒露面 你有新對象嗎

唔係咁好 好黑

忙碌嗎 累嗎 心還會痛嗎?

NOT FINE

唔知 我都想知

往事若然未落幕 再揭起有害嗎

好似消失左咁